法唔法國大家都好想扑我！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

但小妹唔會俾你地扑

pr打手公司死全家

想扑我咪死全家囉